反黑越來越有陣大陸柒味

劇情越來越膠淨係識話英國佬呢樣唔好果樣唔好有講前因後果依家冇睇

冇人咁覺得?
一開頭睇左頭2集勁撚好睇
keep住睇,愈黎愈撚膠
d對白加抹黑港英真係柒到無倫

完左招積已經冇咩好睇
鯊魚盲超馬王都算係咁啦,但一見到小黑就真係扣撚哂分,表情語氣全部都一鳩樣
我睇天線得得b唔好?

屌你老味後面愈黎愈柒
唔係開左個頭,重有招積伏筆未出真係唔撚睇

我睇左第一集咋 劇情係幾好 但我覺得堆呀叔完全係冇演技可言 D演技好撚柒差 , 除左就哥 演開劇電影果幾個

本身套劇係合拍劇，有中資成份，遷就中國就少不了。

最初啲合拍片都係避重就輕講九七前黑道橫行
而家就老作英國借黑社會攪衰香港
過多幾年應該係偉大祖國原來百幾年前就喺香港設立秘密警察同黑社會加魔警周旋，暗中保衛香港

最初嘅觀眾好多都仲係回歸前嘅香港長大，影響好深；而家新一代好多己經對回歸前嘅香港嘅印象模糊，再加上而家無論政府以及親共團體不斷趁機推行洗腦教育，務求令新一代嘅新香港人認為回歸前嘅香港比而家更差，直頭本目倒置。
所以呢喲劇集最好少看為妙，說到底都係中國資本拍嘅，點都走唔到中國嘅味道。

特別係近年香港電影，有好幾套擺明踩中國嘅（例如：十年、樹大招風），己經令中國好不滿，既然硬銷唔得，唯有用軟功陰陰地洗腦。

咁咪不了

根本就唔係拍比香港人睇

主要真係睇老戲骨

出面班友果頭屌共呢頭又熱烈討論
套野擺撚到明紅底到仆街 請到呢個班底都知咩事
成套野不外乎歌頌祖國 美化黑警 貶低英政府
仲有啲柒頭話睇套劇都講政治收皮啦 心諗你都on撚9
屌你老母 而家中共已經係要透過係娛樂文化方面慢慢滲透你洗你腦 00後班靚仔有邊個會知97前係點
根本唔洗國民教育你班友都自動受
就算撇除政治 成套劇根本就低質到屌
除左大卡士之外無野可取
劇情又膠又bug 白痴對白 鏡頭 燈光 道具 人物 環境設定
全部都垃撚圾 成個setting完全冇必要係80年代
唯一即目的就係歌頌偉大中國共產黨 拯救香港擺脫黑暗醜惡英治時代
完全拍比大陸班低能睇 爭在未講埋普通話

睇到政治家既醜惡

你第一日識登仔咩

佢唔係中資劇咩

利申：無睇過

我淨係想睇招積嗰part咋

其實你轉一轉，將英國轉做_ _
點解而家香港咁多警察 但都有黑社會

聽到林嘉華講英國佬果段

已經打冷震

見到陳小春熄機都熄唔切

套戲設定喺八九十年代就係為咗想講97前香港好撚多黑社會，而家回歸後就天下太平

頭個幾集的確幾吸引
但由小黑開始就飛住黎睇

成套劇係好睇既 但見到柯有倫真心唔想再睇

垃圾戲!!!
無黑社會等於天下太平?
咁係因為成班黑社會做撚哂政府軍咋

大卡士之外劇本好多Bug 好垃圾

D c9實當正套野係講真故事咁

有陳小春已經唔會睇

後尾啲劇情好牽強
好頭都好好睇

有時覺得班黑社會全部都智障，一個半年前仲係反黑組呀頭既人，半年後竟然可以係雷太身邊打天下，仲要無任何一個人懷疑過佢 編劇諗咩呢，我睇完都說服唔到自己

總有人覺得：「既然係資東話對白，又係香港演員，故事背景又係香港，所以就表示套劇係誠意之作。」
如果咁諗嘅話，cctvb倒有唔少劇係咁，咁又有乜分別？」

我第一次見做卧底做到咁光明正大，全世界都知佢係咁滯

最ON9係佢講到英國佬臨走會拎哂D 錢走，但事實根本冇

呢啲咁嘅垃圾劇都有人追捧，哎.........
利申，睇咗第一集，睇咗十幾分鐘真係頂唔順無睇

拎乜撚 最多咪係新機場果單 痴撚線

ON9
要拎一早拎哂啦
洗撚比面你咩

咪係 不過係咪真係有英國人打新界撚

收左錢要做野嘛
睇到17集 決定唔睇

本身就係大陸網劇

之後會唔會講林嘉華收左大陸錢反英
流住義和團血統

追龍其實都有歪曲歷史
果時明明啲華探長收片仲多過啲鬼佬

爛尾啦 20幾集打後完全九唔搭八
抄古惑仔劇情 on99

本來好地地，睇到話黑社會係英國佬養出嚟之後就覺得開始膠化 講到好似依家支佔時期冇黑社會咁

老廉成立之前幾多黃皮狗差佬包圍警署你答我

事實黑得最多嘅係黃皮差佬
同英國佬根本冇直接關係
收利是救人救火全部都係黃皮狗一手包辦
你話係港英縱容貪污，倒不如話係英國佬熟悉炎黃賤種文化

其實見到陳小春已經不了，唔明做咩咁多人睇

TBB套使徒行者個社團入都臥底多過黑社會啦有乜咁奇

連登仔口裹反tvb反共 身體卻很誠實

英屬加拿大人林嘉華
劇中唱衰英國
真諷刺

老咩戲骨啦 完全睇唔到呢班所謂嘅老戲骨做得有咩咁特別
香港真係好可悲，有時想搵套本土劇追下一套都冇

見到政協有份拍都知咩事啦

套劇唯一令人眼前一亮嘅係得小羽

事實當年嘅香港繁榮 英國佬一定有好大嘅功勞
但你大陸哩， 帶個啲乜嘢政績係香港
仲要每年每年比你大陸狗陰乾我哋香港啲錢
成套戲根本就不撚知所謂

咁我問題啦，睇唔慣TBB劇情

諗都諗到之後會點
英國佬本身想攞晒d錢走 但比陳小春班友踢爆政治部d黑幕之後威脅如果拎晒d錢走就爆大獲

招積一見陳小春就霸氣盡失

明明高官都鍾意送仔女去英國
都可以咁厚面皮拍套咁既野

自我過濾左去咪算囉

d大佬唔帶靚

為慶祝香港回歸祖國二十週年，由東盛柒娛與合眾影業出品、影視兄弟有限公司攝製，耗資達6000萬元特別呈現的獻禮之作《反黑》。

《反黑》[1] 是由宋本中、陳國坤及鍾盛遠聯合監製、宋本中導演、鍾盛遠編劇，著名演員[2] 陳小春、 李燦森、陳國坤、吳家麗、 陳欣健、吳志雄等聯袂主演的超級原創IP。
類型 警匪、劇情
導演宋本中
首播時間 2017年9月22日晚8：00
出品公司 東盛柒娛、合眾影業

睇咗10幾分鐘已經覺得 拍攝技術ok 起碼好過tvb 但係對白弱智
見咁多人講呢套就睇埋落去啦
去到啲警察包圍個場嗰度 啲膠味已經開始出黎
小春同另一個大佬講 一齊殺出去
點知係後門偷走 笑咗
仲要最大嗰個出去扮死狗

睇完第一集已經睇唔到落去
除咗睇慣cctvb既人之外 唔知仲會有咩人覺得呢套好睇

係囉好膠，邊有可能做到咁高級先做臥底

垃圾睇過一集

唔知你睇到第幾集啦，洪樂果班係做得唔錯，入型入格

洪樂d人幾型幾有個人character

我覺得只係好過tvb， 成日搵班維園阿伯嚟做老叔父 好啲咁解， 不過是但啦， 呢個post 起碼 個個都講出個事實出嚟
而唔係返黑2嗰邊， 成堆垃圾加一對打手

有陳小春都知咩料喇 我都唔係好明點解連登咁多人捧呢套野

三粒花做uc

戲情好撚多bug

咪係 我覺得果6000萬有1000萬係買打手

雷太死得轟轟烈烈

仲要一場動作火爆少少嘅場面都冇，真係要幾撚敗家先可以拍到咁垃圾

好撚好笑 前排睇到咩有反黑就唔會再追使徒者2

兩套都係垃圾

好撚戇尻話英國人點點點
冇英國人捉緊魚咋
仲有陳小春好似乜撚都算到咁

唔講呢樣
話英國政府用黑社會淘空香港又係牽強
回歸前幾年大陸都開始收復d黑社會啦

最難頂係90年代個個undercut all back頭

小朋友知唔知葛柏係乜水？

見到陳細蛋已經唔撚想睇

以前我唔鍾意睇香港啲古惑仔電影，但係最近睇咗呢套垃圾反黑後，一比較之下覺得香港90年代啲古惑仔電影已經喺神劇了，講真，所有有中資成分嘅片都唔配叫做港影港劇，唔係有錢，請一班香港人嚟拍，講嗮廣東話咁就叫做香港電影嘅

扮乜撚老屎忽啊柒頭

見到陳小春真係連睇都廢撚事

中資加陳小春咩料唔洗講啦

好彩一早棄左 應該改劇名叫 反英

小羽

套野入面又奶共導演編劇
又有政協
又有紅底班主

內容又係老作英殖果時嘅事
好難唔係用潛移默化方式去幫唔清楚以前進香港環境嘅香港人洗腦

睇左一集之後睇返個背景後就無睇了

唔係話唔可以貶英國佬，
但背景set咗97年前嘅香港，
就應該用返嗰個背景嚟做故事，
之後先自由發揮。
97年前嘅香港確實唔係咁喎，
跟本就係另類洗腦。
等於有冇可能背景係196幾年嘅大陸，
但故事啲環境就係歌舞昇平，
人人有書讀，有飯開咁。
跟本就亂咁嚟。

套劇好掂
反映到港英時期好黑暗, 好全面

睇哂30集

唔會睇套劇都當d 內容係真呀
講到香港人咁易洗腦
如果真係咁又真係抵俾人洗腦既

利申：港產警匪片迷
但現實唔會尊重黑警

呢套劇既精髓係
小乳 李玲

緊係唔係洗你個腦喇 洗班後生腦咋 班後生都未經歷過港英時代撚知以前係點咩

哂氣la 依家拍套歷史劇都會話宣揚中國歷史架la

知唔知當年新華社做過乜 馬交黑社會又放火又盛都搞得掂

講真黑社會同老共千絲萬縷就真，黑社會都有愛國的，仲有矮鄧去美國，D華人黑社會出800子弟兵保佢安全 收番馬交前就叫班黑社會咪再搞事，大家如果愛國愛澳就有錢齊齊搵，都唔洗講後面果句就全部聽聽話話

得啦 番去睇tvb啦 無大陸味

宜家見到陳小春有份做，都唔會想睇
再諗下佢係咩身份，唔難估到套野係咩定位

只睇美劇 見到成班人吹奏套反英 睇左幾集，棄劇是對的

睇左十五集就棄左，對於睇左十五集反英 好撚大罪咎感

乜撚野都係英國佬搞鬼 兒戲到不得了 中資出錢既威力

大陸出錢果然冇好野

睇到十幾集就冇追，睇唔落去

就算唔講呢啲政治野,成套劇都係好撚膠
完全唔符合邏輯喎好多野都

小黑主線果幾集悶撚到仆街

係咩

套劇有30集, 講下邊度有「好多野」唔合理?

搵套本土原創神劇黎比較下

反撚到走火入魔 同大陸堆呃人宣傳一樣

指套劇反英好似大陸拍個D公安會幫人民一樣 呃人

因為佢核心主題係反英 唔係反黑

將軍做臥底做到係人都知都冇人理佢
神爺叫小黑做話事人個位目的係阻住韓彬可以一出黎就做話事人
但咁都比龍頭棍同本野佢,如果話唔重事呢兩樣野都話,之後又鬼咁重事呢兩樣野
但當初就咁比小黑,又明知小黑冇料到
光頭又係on9,佢比人搵到出黎個劇情可唔可以正常少少,佢做左臥底咁耐
都應該知點做啦下話,緊係大事先通知人啦,佢冇啦啦事無大小都去報料比人
仲要唔報比自己阿頭,唔只講緊球場個part,前面韓彬同將軍係武館約都係光頭報料架,明話比韓彬知身邊有臥底啦
後面佐治on9到係咁自己爆料周街講咁,講到咁大權,下下自己出面咁撚弱智
搵條友扮自己咪得囉

竟然行去睇第一集

點解中資拍出黎都咁cheap 成本勁低本來劇情幾好演員都唔差但服飾氣氛都唔似80-90年代，最尾又炸彈又槍都係得幾條友消防都無

有陳小春已經有陣大陸柒味已經唔撚洗睇啦

細佬send 條 link 畀我叫我睇話好正好好睇，一開見到陳小春， 片頭歌未播完就熄咗佢啦，市政協做主角你睇幾多集先覺有支味